## Vue starter dotnet api

Заглушка api с https и cors

### Установка
``` dotnet restore ```

### Запуск
``` yarn rundev ```

#### Хост
https://localhost:5010

node-api настроен на этот же порт, поэтому запускать нужно только один из проектов